有冇可能其實係解放軍扮福建人黎香港打人

如題

阿媽係海豐人，話係鄉民組隊

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

其實乜嘢軍都已經唔重要 香港都已經冇法律我有幾個老細淨係講一句當年選擇 移民係冇錯嘅

反而我啲老細淨係講唔係後生仔示威嘅問題係黑警處理同政府嘅問題

阿叔係同鄉會副會長，係鄉親自發。福建人好民族主義。